真正既長大係有唔開心可以自己解決

或者有好多人都係成日自己面對
但總有啲人係要揾人傾訴先會睇得開
而真正既長大係你識得接受唔開心識得處理你嘅情緒唔會發放負能量
係時候要長大唔再打擾身邊人

燥鳩人底既都係垃圾

搵人傾下都係健康嘅抒發黎嘅，我覺得。前提係唔係由朝到晚都煩鳩住

唔知點解睇完你段野好sad
尤其是望到你依個公仔
就算佢個樣笑得幾開心都feel到佢背後流緊眼淚咁
媽媽呀可唔可以唔大呀

只有自己先能夠最明白自己

冇人能夠永遠陪伴你 而每日面對太多唔同挑戰 你亦冇可能每日搵人傾訴 點都係要靠自己撐住自己

一日未有能力控制自己情緒一日都唔可以話自己長大了

睇到段野喊出泥
最近感悟好深 都係覺得人大咗好多野要自己解決
開心唔開心都要自己承擔
甚至仲要分擔其他人嘅負能量
加油啦大家

唔會發放負能量 永遠都係自己忍
但唔識得處理情緒 所以一down既時候 就咩人都唔想接觸 直頭係想放自己入個箱入面 閂埋蓋既感覺

同過人地講心事,不過對方一係講幾句反駁我既說話
一係就唔記得我講過
所以做人都係唔好咁認真
人人都有自己面對煩惱既,邊會有人肯錫住你花時間聽晒你講野又明白你呢
除左自己鐘意果個(直提係鐘意自己)或者父母(又係真係鐘意自己)
唔好將自己睇得咁重要,亦都唔好信晒人地果一刻對你既"熱誠"
我係咁同自己講

啲道理我知架但真係做就做唔到
幾時先學識自己解決唔開心
唔想再煩到人
點解成日都咁易信人

就算點樣揾人傾 最後都係要靠自己諗通

我都係咁 努力緊 唔想再煩任何人

我相信有人會花時間聽
只係到頭來都係要自己去解決

解決解唔到就睇開啲

屌好中 呢排日日都有呢個覺悟 根本冇人係靠得住嘅因爲人性自私 只有自己先可以幫到自己 要學識唔去依賴人 唔對人地抱有仼何幻想 咁先唔會唔開心

呢個post啲comment好可怕係咪我啲分身黎 呢排真係俾呢樣嘢困擾得好勁 因為唔開心 再諗到冇人可以同我分擔 冇人會願意同我分擔 就更加唔開心 孤獨感真係好強 身邊幾多人都好 條路都係得自己一個人行

唔係話唔可以有幻想，而係人永遠會幻想到最好，一有咩差池就會唔開心

我都會咁諗，有時怕自己太煩唔想周圍散負能量，但偏偏靠自己又搞唔掂

唔送啦

有時都真係覺得自己好撚柒煩 諗咁多 咁敏感
點解唔可以諗嘢簡單啲 做人開心啲
咁嘅性格仲怪人唔關心你

不過我其實收埋得好好 冇人知我好辛苦 連春唔俾自己嗌 因為嗌咗都冇用 又一個循環

同你差不多 極度神經質 我呢段時間都知自己性格有問題想改變下 萬事起頭難 呢段日子情緒好不穩 但好快就適應 加油！

解決唔到仲未可以自己處理到
但係唔想同任何人商量點算

遺忘

咁解決唔到又可以點呀，on lun 9

其實只係變左將負面情緒收埋收埋

我得就唔洗上來

我都努力學習緊 好好地管理自己 做好九月份新工 讀好d書
最近真係好撚煩好撚困擾 但我相信心態好是關鍵
難關難過關關過

由中學開始有咩事都係自己一個人諗掂佢

加油 人大左會越來越多難關

我到呢刻仲努力緊

已經放棄左搵人傾心事

有時當你知道自己承受到既愈黎愈多 人會愈變得硬淨同勇敗 但背後其實每個人都想有一個可以睇到自己將硬淨表面卸除之後嗰個脆弱樣嘅人 想講其實我都唔係你想像中咁堅強架 生活上好多野我都要揹 我都好攰 想你呵下

某d時候耐唔耐都會覺得自己有啲軟弱 但呢個諗法只係一剎那 捱得過就大個喇

幾有趣
因為我既諗法係真正既長大就係學識同其他人適當咁表達自己 表露對其他人既信任

利申：好多唔開心一直都係自己面對 因為唔識表達

可能每個人需要既成長都唔同

我知
巴打你都加油
人生苦短 唔應該花時間喺唔開心上面

岩

我學識左一個靜落黎
自己沈澱下所有野 自己諗清自己既想法
將佢寫低佢提醒將來既自己
過程係好辛苦 會好易比其他野影響到
只好將自己與世隔絕一排 咩social media 都唔用

冇女朋友

我有時覺得我連自己既煩惱都搞唔掂
點識女朋友

單身時煩自己問題
拍拖時煩兩個人既問題
其實有女朋友 只係多左個親密既人支持下傾下
唔係話無用 但最有用都係靠自己學下點解決問題
同將情緒波動減到最低

識解就解
唔識就屈喺度

身邊好多人連一個人獨處一陣都會唔開心
認真係思想未夠成熟

黎呢個世界或離開呢個世界時都係得一個人
好多野唔係人多就開心左
多人嘅地方永遠係煩惱x N倍